乜野叫希特勒

根本叫 希特拉

勒你老母臭

澤東都唔會叫雜種/擇西啦

第一次聽